\section{Famille  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious} /  \index[noms]{, Constance of\_Arles}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2458_I2459}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert\_II the\_Pious  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Hugh Capet \index[noms]{Capet, Hugh} \textit{[ - ]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1031}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Constance of\_Arles  \index[noms]{, Constance of\_Arles}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Robert\_II the\_Pious  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1031}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1032}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2458_I2459.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1003}, Robert\_II the\_Pious  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious}\textit{[]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Constance of\_Arles  \index[noms]{, Constance of\_Arles}.
Ils eurent 3 enfants : Robert  \index[noms]{, Robert} \textit{[...]}, Henry\_I  \index[noms]{, Henry\_I} \textit{[ \footnote{.} - 04 ao\^{u}t 1060 \footnote{.}]} et Hugh  \index[noms]{, Hugh} \textit{[1007 \footnote{.} - 1025 \footnote{.}]}.
\clearpage
